有冇人同我一樣出街食飯成日見到朋友

特別係一對情侶
當佢地兩個望住我
我都唔知點做好

小心，可能係警察

而家啲警察連食飯都要捉

有朋友